仲順住林鄭個勢，我哋就黎輸.........

林鄭而家又對話，又開fb出post
我哋就黎輸了.....

佢掌握晒主導權...我地唔夠揪

垃圾post，拉落去

負皮→block→上一頁

拉

三毛死全家

（有圖）各師兄弟 歸位未？

正確程序應該係

拉－＞click不推文回覆－＞上一頁